# Поворот изображения

Если камера установлена таким образом, что транслирует перевёрнутое изображение:

1. Откройте окно настроек камеры.
2. Нажмите «Повернуть изображение».

    ![](img/image44.png)

3. Нажмите на круглую кнопку с надписью 180° внизу открывшегося окна.
